# Prueba_Azurian

Prueba Técnica Desarrollador Java

IDE Utilizado: NetBeans IDE 8.2 for Java EE

DB Utilizada: mysql-installer-community-8.0.13.0

Dependencias utilizadas (maven):
	spring-framework-bom-4.0.1.RELEASE.pom

Credenciales DB:
	user: root
	sin pass

El script de la base de datos se encuentra en la raiz del proyecto /script